方皓玟訪問疑似爆粗：咁撚少

2:26 有冇人聽到佢講咩其實
佢講完之後個樣都嚇親 條片又即刻俾人cut埋

講粗口有咩問題？